[死渠頭訓嘰笠] EU超時任務 回帶討論區

套劇已經播出左一年有多，岩先上Youtube發現新upload左幾段關於signal wong既新片，有幾段係eu剪出黎既 D回憶即刻番哂黎 唔知仲有冇巴絲記得呢套劇，或者番煲，歡迎討論下

播出日期:2016年3月21日-2016年4月10日 晚上9:30-10:30

Madam Ling：我有一段重複穿越三日嘅奇幻經歷，每次都由四月三日返到去四月一日，呢度係一個充滿變幻纷亂嘅地方，每個人都有自己嘅目標同期望，不同嘅穿越、不同嘅挑戰，帶俾我不斷嘅責任同任務，當維護使命同任務帶來痛苦、悲劇。我需要希望同奇蹟，憑著穿越奇蹟，我以為可以掌握一切，但係生命嘅變幻，又有邊個可以掌握得到。

渠頭：你地有冇試過應承一個人，你以後唔會離開佢但你做唔到呀？如果有一日個天同你講：你可以返轉頭，比機會你去彌補一切，你會點呀？起初你會覺得好興奮，因為所有野都係你掌握之內 ，但係最後你會發現，你重覆又重覆，你建立又破壞 ，原來只有你可以帶住你D回憶返去既話，你得到既，只有孤獨同永遠放唔低既痛苦。

命運 從不在手
但奇蹟 郤可尋找
將來 也許可以改變
但最美麗的原來早已在手
緊緊擁抱 你所擁有

死渠頭
訓嘰笠

Over Run Over - EU超時任務 全集
[url]
[/url]
【EU超時任務 MV】王浩信 朱千雪 - 最真心一對

愛要及時 渠頭深情告白 《EU超催淚任務》結局精華

王浩信5位數請客 感動網民Keep住討論 - 2016年4月26日
[url]
[/url]
一綫娛樂》大Over - 王浩信 朱千雪 - 2016年4月18日

《EU超時任務》LIVECHAT - 朱千雪 袁偉豪 單立文 - 2016年4月8日

朱千雪拍劇唔錫身圓警察夢 - 2016年3月31日

今日VIP - 2016年3月29日

EU超時任務 - 圍頭話教室 - 2016年3月31日

EU超時任務 - 潮著圍村服 - 2016年3月24日

EU超時任務 - 王浩信：「有黑警！」 - 2016年3月18日

朱千雪面對網民人身攻擊 - 2015年8月11日

EU主要演員IG 隨時關注佢地最新動態

王浩信 (渠頭 關鼎名)

朱千雪 (墳箕粒 阿風 MadamLing 凌晨風)

袁偉豪 (阿正 郭尚正)

單立文 (威爺 陳勁威)

朱晨麗 (威嫂 馮芷澄)

譚凱琪 (水晶梨 李姿婷)

劉佩玥 (小美 賀小美)

楊潮凱 (筲箕 關少基)
[url]
[/url]
黃子恆 (Tim 程亮添)

李晉強 (光仔 凌晨光)

許家傑 (碩士 張浩源)

何俊軒 (喪Q 吳冠雄)

苟芸慧 (Joyce 章巧悅)

格式同資料來自舊登，落番credit先

好鍾意EU，之前完仲花左段時間小說續作

6月24日星期六日930有渠頭madam威爺套踩過界

我都等緊，千雪signal好似又係做情侶

Pish

剛剛重睇完
好鐘意朱千雪呀

岩岩又再番睇.....個心好沉重

仲有人

返睇完

想返睇 有咩方法